絲打們黎m果日會唔會方加

痛就唔係話好撚痛，但個人好易攰 頭暈 腰痛 又要成日去廁所換屌你老母 請日假唔係好過份啫

洗鬼請咩，直接唔撚返啦

所以女人low pay 啲係正常

點樣唔撚返

咁交換囉

好呀 mp me

但有八達通喎

唔洗通知直接自己放自己假

簽約不如寫明做例假呀
每年多12日sl

明日回來

冇女嘅仇女撚

試過m痛到嘔
仲要比老闆覺得女人麻撚煩想偷懶

唔使放
不嬲都唔受m影響
無得自然醒=嘥假
不如事假自然醒/射喺其他方面

唔撚請女人咪得囉 你老細垃圾黎

SL is free

樓豬 搵 方嘉柏 啦
on9 仔

我夢遺完第二日都射波
攰撚到

公司冇薪病假 橙